有冇試過明明每日都要做既野，無啦啦有日完全失哂憶唔記得咗

我岩岩完全唔記得咗登入電腦個id同pw
明明每日都要入
撞錯三次要請it犬unlock

失憶師

米癲拉

印伯老人癡呆症

成日打丁既後果

放完AL會失億

冗員師

J太多

腦退化師

做多啲運動打少啲飛機會對記憶有幫助

唔記得返工

上少d連登啦

尊重拉

印媽煮嘢落你藥

幾時可以唔記得開定仔po

幾時可以記得講詳細地址

有 開始老人痴呆

唔怪得你成日唔記得詳細地址

忘記定

是

銀行戶口，手機都試過
智障師

試過

冗員師
等IT得閒先